一人一個生得高嘅翼鋒

翼鋒絕大部分都係生得矮 靈活同速度快
咁有邊啲係生得高

艾拿奧度域

Insigne

iwobi

牙朗

耶莫蘭高

倆利錫

Bale

韋斯咸d翼鋒仲高過中鋒

我囉屌

賓特拿

sane

陳韋拿

Brandt

Robben

bolasie

Draxler

Samaras

Valbuena

奧巴美羊

近年嘅文迪蘇傑同文素基治同曼達維奇，閒閒哋都數到三件

我

切
奧甘保斯

shaqiri

艾奴杜域

perisic仲高過icardi